\beginsong{Evenu Shalom Alehem}
\beginverse
Evenu \[Am]shalom alehem, 
evenu \[Dm]shalom alehem, 
evenu \[E]shalom a\[Am]lehem, 
evenu \[E]shalom, shalom,  
shalom ale\[Am]hem.
\endverse
\beginverse
La paz es^té con vosotros, 
la paz es^té con vosotros, 
la paz es^té con vo^sotros,
que con vo^sotros siempre,  
siempre, esté la ^paz.
\endverse
\beginverse
Sea la ^paz con vosotros, 
sea la ^paz con vosotros, 
y que tu ^vida sea go^zosa,
y mi sa^ludo, ``Paz'', llegue hasta ^ti.
\endverse
\beginverse
Cantemos ^la paz al mundo, 
gritemos ^la paz al mundo
y que tu ^vida sea go^zosa,
y mi sa^ludo llegue, llegue hasta ^ti,
y mi sa\[E]ludo, ``Paz'', llegue hasta \[Am]ti.
\endverse
\endsong